# Trồng cây sung Mỹ

Kỹ thuật ghép Sung là việc cắm vào trong gốc ghép một chồi hoặc một mảnh cây sung để nó tiếp tục sống và thường tiếp tục tăng trưởng trong lúc chúng hòa nhập vào gốc ghép.
https://caytrongvatnuoi.com/cay-an-qua/ky-thuat-ghep-cay-sung/